有冇靚女借條底褲黎扮住口罩先

靚仔得唔得

俾錢買底褲啦，屌你老母

印水紙 7/8/9 今場？